{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017712?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 평창펜션마을(용평점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。 次は予約のお知らせです。 最大人数を超えたりペット同伴は不可能であり、未成年者の場合は保護者同伴なしではご利用できません。 施設や什器の破損や紛失に対する責任はお客様にあり、什器破損時の弁償が必要になる場合があります。 客室内では喫煙が禁止され、特定の場所でのみ喫煙が可能です。 魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。 龍坪ペンション村は江原道平昌郡大関嶺面柳川里333に位置し、フィパクペンション村は江原道平昌郡鳳坪面津ジョリ68-8に位置します。 入室の際、次の特典があります。 IPTV/WiFiを利用してデータの心配なくインターネットを楽しむことができ、カラオケもあります。 フットサル場とバーベキュー場も利用可能で、バーベキュー場は炭とグリル料金が別途あります。 また、団体パッケージも提供します。 駐車も可能ですし、キャンプファイヤーを楽しめる広場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたりペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "施設や什器の破損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設や什器の破損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、特定の場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "龍坪ペンション村とフィパクペンション村はどこに位置していますか？",
            "answer": "龍坪ペンション村は江原道平昌郡大関嶺面柳川里333に位置し、フィパクペンション村は江原道平昌郡鳳坪面津ジョリ68-8に位置します。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "入室の際、次の特典があります。IPTV/WiFiを利用してデータの心配なくインターネットを楽しむことができ、カラオケもあります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場とバーベキュー場も利用可能です。バーベキュー場は炭とグリル料金が別途あります。"
        },
        {
            "question": "団体パッケージは提供していますか？",
            "answer": "団体パッケージも提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを楽しめる広場はありますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーを楽しめる広場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 419
    }
}